［故台公投］全書面語好定一半口語好

全書面語
對話用口語

依啲嘢唔係睇genre嘅咩。。。

想睇下大家偏向邊類姐

三及第

冇全口語？

全口語就留言

言

冇口語邊有香港特色